入黎同我提下大家「藍絲式不割蓆」係點

唔好忘記手足受到藍絲既暴力多到數唔到
而且好多都係冇主動挑釁對方
無緣無故受襲
今次叔一燒事件畫面未必好睇
但一定不割
我反而希望火魔手足唔好同我哋割蓆
因為有勇氣肯為手足出一口氣係難得的

例題：

手足貼文宣都俾人斬到入肺
你見藍絲們有割蓆嗎？

手足俾人渣的士撞斷雙腳
你見藍絲們有割蓆嗎？

答：

___________________________
你見藍絲有割蓆嗎？

藍絲無咁多反暴膠

推

推 人地當無事發生 隻字不提

咪撚再講啦屌

割你老母, 我係呀叻, 我除左警暴乜柒都見唔到

其實藍絲從來無團結過

嘩屌
你岩

不過下次唔洗曬咁多油向個藍絲度就真

Push

當無事發生 隻字不提

仲有唔好講到自己好撚偉大

係人地無放棄你班港豬

荃灣夜被斬青年, 太古城斬人咬甩耳, 23歲雙腳骨折, 被劏肚少年